老娘的草根飯堂 - 韓國炸醬麵

今次做你地至憎既泡菜野
我閒時都會煮下年糕、炸雞，冬天做蔘雞湯！
（上次試下部隊鍋比你地摌到上天花板 ）
雖然某人話黎黎去去都係紅轟轟，但我其實幾鍾意韓國菜
只不過出外吃實在太唔抵，一條紫菜包飯八十蚊
一個公仔麵成舊水真係痴孖根！
大部份既韓國菜根本自己也做到
好似韓國炸醬麵就超級簡單！
我多數一次過就煮晒成包黑豆醬
之後放雪櫃，想食既時候淥一個麵，翻熱個醬
撈一撈就食得！超方便又好食
比即食麵好太多了！

圖文食譜
韓國炸醬麵

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

正評

有老娘 有正皮

早晨

係外國煮成日跟老娘學煮野食

post d比我睇嘛！
易唔易明？我成日驚得我自己明

老娘

整過排骨飯同年糕！
賣相無你咁靚，但都食得落口
我之前連番茄炒蛋都唔識
易明呀！
想教多啲住家菜

黑豆醬整完可以放幾耐？

跟老娘就是硬道理

我多數個幾星期就會食晒佢！
如果一個人食就將佢分開，無咁快食既上冰格！
咁就會耐好多！

會呀！呢兩日又拍左d
有我最鍾意既茄子

最憎
不過都會g持

茄子咁好食，點解會憎呀？

芝士同茄子矮瓜呢啲最憎食

請問老娘黑豆醬喺邊度買？

好整唔整整屎

好彩我又真係無咩唔鍾意食

我係尖沙咀韓國街買架！
前兩日去左…最大間果間超市執左了
得番街頭果間，d野貴d
不過如果佢都執埋就大鑊了

咁就屎

想問下老娘d碗碟邊到買

唔該老娘

呢個係12蚊店買架，好耐架喇
果時行過見到咁正即時入手

平時我有去太子果間缸瓦佬睇野既

present真係最重要
有靚碗碟 未開餐就覺得正

因為要影相ge～唔影既日子我就好求其

覺得好喊

細個睇茶煲阿四以為炸醬麵好好食 但依家見到啲料真係唔開胃

個醬係黑豆，唔咸的

我覺得好食喎！
不過我明點解會配泡菜，要有d酸野配，唔係就有點膩！

老娘果款刨係邊度買

泡菜野

I love老娘

一個麵要用咁多醬
如果我想淡味d係咪留一半下次用都得

高質

你喺邊度買黑豆醬？揾唔到 間間都係得面豉同辣醬

我好多年前去大埔係街邊檔買架

我見過淘寶有！

泡菜野係屋企做最好！
又平又易做！

我煮一次醬食6次架！

泡狗野

下次先支持返

炸醬麵好食

泡菜都有好食既！
我搵日又想整炸雞

呢款麵真係唔好食
迫我入黎負皮

Lm

想買個黎整沙律但成日睇唔啱心水

泡菜
見老娘先like

點解呀？

呢個超好用，仲有唔同刀片換！
有粗、幼、片，我用得好密下！

泡菜都有好野既

正評老娘
如果買到黑石醬會試下整，不過本身都未食過韓式炸醬麵

想整素版本落咩代替豬肉好

而家係咪有d豆製既素豬肉？
好似質感幾像真的

我都未出去食過

留名

老娘真係好犀利

泡菜野真係撐唔落, 就算老娘整

其實真係好簡單

得閒整下先

搵下先唔該老娘

醬油姐係咩油黎嫁
邊到有得買？

正皮

即係豉油

呢兜野真係

不過我幾鍾意年糕

引負皮post

我鍾意炸雞

其實都無咩所謂

某人講得好岩
去日本仲好

睇左條片
好多咸既野撈落碗麵到
係咪鈉超超超超超標 食少D好